@inproceedings{Hamon-Espasa-Quispe:TALN:2019,
    author = "Hamon, Olivier and Espasa, K\'evin and Quispe, Sara",
    title = "SylNews, un agr\'efilter multilingue",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "631-634",
    note = "SylNews, a multilingual aggrefilter",
    abstract = "Depuis plusieurs ann\'ees, Syllabs int\`egre de nombreux composants au sein d'un agr\'efilter, utilisant des technologies d'extraction d'information d\'evelopp\'ees en interne et dans un contexte multilingue. Originellement con\c{c}u pour agr\'eger des contenus issus de la presse, SylNews peut \^etre utilis\'e \`a des fins de veille, pour explorer des contenus, ou pour identifier d'une mani\`ere plus globale les sujets chauds de l'ensemble ou d'une partie des contenus stock\'es.",
    keywords = "agr\'efilter, extraction d'information, clustering",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/94.pdf"
}
